\setcounter{Cquestion}{0}
\section{Moto-réducteur Frein}

\begin{minipage}{.4\textwidth}
	\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{img/photo.jpg}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.58\textwidth}
\noindent Le motoréducteur étudié est installé sur une chaîne de conditionnement de flacons.

Il est utilisé afin de mettre en mouvement un tapis roulant qui permet de déplacer les caisses de flacons à la fin de l’encaissement.

Un dessin d'ensemble est fourni en annexe.

\end{minipage}




\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/DessinEnsemble.pdf}
\end{center}






